Witcher3玩撚左幾百個鐘，今日特登換3080玩2077

PS4 pro版玩到我心態爆炸，4日蚊當跌左

宜加轉steam版CDPR可唔可以唔好令我失望？

其實我唔明
間game廠呃鳩你一次
轉頭你去買多隻game一次
咩邏輯嚟

轉3090啦
用3090會有Easter eggs

同idog一樣
出舊屎比你都照食

利申 食緊蘋果舊屎

信仰

呃咗乜嘢？

比佢地個官方ps4 pro gameplay 水撚我買ps版

有錢買3080
都要玩ps4版

一個月前聲稱整好隻game 之後延期 講明用多1個月fix bugs 之後係點大家心知肚明我重未提本應會有既內容cut撚左我個零月前先聽過有人quote宮本茂句野

你玩唔到咩
ps4玩到有咩意見

有3080 但係買PS4版 咩玩法

今日特登去換卡，本身2080，佢又話ps4版免費upgrade做ps5版，咁咪照玩ps4之後換ps5,點撚知佢ps4 pro版本整得咁撚柒

買唔到ps5

玩到，好似玩緊gta SA咁

頂唔順先去換張3080，我正好買左間鋪最後一張，好多後生仔黎卡，睇黎都係衝住2077黎

張3080幾錢, 出面唔是冇咩貨咩

我正好買左最後一張 見住幾個人黎問價無貨，我7000買左，應該有食左炒無考證過

應該炒價啦就係唔想食炒價先遲遲唔換

點解你唔等ps5版？

等3090ti啦，可以4k 120fps

有信用卡就買了

2080都夠玩啦

咁不如等埋4080ti 8k120

開光追4k60fps都無